Title: Minuto a minuto Marcha 9 de abril por las víctimas y la paz
Date: 2015-04-09 10:35
Author: CtgAdm
Category: Nacional, Otra Mirada
Tags: en vivo, Marcha por la Paz, streaming
Slug: minuto-a-minuto-marcha-9-de-abril-por-las-victimas-y-la-paz
Status: published

Bogotá y Colombia  se mueve por la paz y víctimas, siga el minuto a minuto a través de nuestra señal en vivo de la ciudad de Bogotá y a través de fotografías la marcha en diferentes puntos del país.

<iframe src="http://embed.bambuser.com/channel/contagioradioytv" width="460" height="345" frameborder="0">Your browser does not support iframes.</iframe>  
\
